要博盡無悔！！！

聽日升佢老未！！！
同習大大共患難呀！！！！

我入了恆牛了
你呢？

聽日9:30入 1折入你啲牛

等打靶啦!

你兩個打把狗

吾皇一定會清算你的

聽朝低開完gun

收到 可入熊了

又係你，唔好再燈啦

幾時有燈過

聽日一定爆升

習帝岩岩通知我佢聽日憤怒托市

熊啦
都無力爆3萬2
食屎垃圾港股

等落番3幻1先牛啦

妹埋咪上32000

小注都係錢嚟

聽日北水返黎升番夠本

聽日期結
但期指今日唔跟跌wo

因為樓主，我決定熊佢老母

買左熊

都話買你對家實無死
今日食到三百幾格

大家齊齊win囉
雖然我就冇你贏咁多
但都食左開頭個百幾點

大家估下班想走資
但又走唔出國既錢會去哂邊

lm

樓主咩num 放低你隻牛 開市1折收返

燈

69989

有冇機會生還

燈神 又出黎燈

6折姐 有排都未死啦

可以收回左大市倒升

樓主又中 好波

笑撚死

仲差300點

頂撚住呀！！

出埋財政預算案你仲唔仆街？

向30600進發

媽媽咪呀

樓主揸緊咩

無睇上面, 自膠

放未姐

B左未隻牛

俾我就斬

跌了八成

唉 都唔知點好

303打?

306

屌你仲唔走
哪來的自信

笑死 明明今朝早仲有65折 都仲唔走
午後1點開波實會刻跌多一棍

304重貨佢，今日唔到可能聽日都到

實？你唔撚買番一億半億熊仆街